係公共交通公具剪指甲到底咩心態

屌，得十隻手指
係屋企剪唔撚得ge , 要你幾多時間呀
d 指甲彈到周圍都係
勁唔衛生

成日搭巴士都聽到剪指甲d 聲
P.S.多數係d 廢老，大媽，賓賓